# LaravelRestoran

Laravel İle Restoran Web Sitesi

.env veritabanı ayarından sonra cache temizleyi yapın.

php artisan migrate --seed veritabanı kurulumunu gerçekleştirin

localhost:8000/login
Kullanıcı: murato1982@gmail.com
Şifre:  123456